你唱撚完未阿

凌晨時間4點幾，訓訓下覺，隔離房既屋企人係甘唱歌！幾撚點阿，怡家打風，屋企回音又大(公屋)，又係甘唱，最死難聽到仆街。你係夜鬼，夜晚唔訓，日日都日頭先訓，人地又唔9洗訓阿！抵你一世嫁唔出！

打風唱下歌都唔得咩